再開 仲係訓唔著既手足可以入來吹下水

歡迎入來放負 幾多我都接

一人一句同香港人打氣既說話！！

自推

推

已經連續幾星期都係咁訓得好差
好無力
乜都做唔到

Hi

訓唔到 係咁諗到個女仔

係咪覺得好嬲 好辛苦 好無力? 放心 我都係 但係將憤怒變做力量 心水清啲 諗下自己仲有咩可以做 唔可以比自己沉 心態強人自然強

hi 有咩想講?

發左咁多晚夢，心很累，帶埋爸爸媽媽去旅行無得臨時取消，而家滯留緊機場，好無助

一齊接

發夢見到有細路話差d畀人拉，果下佢好洩氣
唔知佢而家點

發夢見到有個女仔響前線單拖，本身想同佢組隊，但我果下都唔係好學識，一跑就走散，唔知佢而家點

發夢見到有班人深夜執仔，我本來想join佢地到尾，但俾佢地推左上義載。唔知佢地而家點

靜落黎既時候成日都諗起爆眼既女義士
唔敢再認真細心睇佢個傷勢
因為真係想像唔到佢有幾痛苦
仲要當下好鎮定 好心痛佢
好唔想佢受苦 好對唔住佢

仲要睇到啲藍絲仆街咁樣屈手足
點解香港會變成咁..

表達能力好差 希望你明

我都係 我都不斷諗起佢 調返轉諗 點解我會係到開po 因為我都係訓唔着 但係 我知道自己嬲完發洩完一定要諗下自己仲有咩可以做到 每個人努力咁為個個女仔同埋咁多位被捕既手足仲有獻出左生命既人拎返我地既香港 千祈唔可以比自己頹 唔可以放棄 an eye for an eye

好坦白講 我都plan左好耐去旅行 但係依家香港咁樣 你玩得安心咩？
再問多一個問題 你甘心咩？
你自己會有答案

我絕對明
我一開始都唔敢睇 但係話比自己聽 比啲勇氣同我睇撚哂佢 睇撚清楚所有發生既事 睇下啲賤種地底泥做緊咩 然後化悲憤為力量 面對呢啲唔好比自己逃避 心不死 目的不死 一齊拎返個香港

Sor,畫得唔好，
想講大家唔駛即刻沖出來架，
覺得累就休息下啦，
搵機會裝備下自己，
等自己準備好再出來啦，好嘛？

發夢見到夢中同路人比班賤種地底泥更有規則同秩序 即使冇受過任何訓練都好

冇錯 一定唔可以比自己捱到頂唔順 記住一句野 少你一個好少 多你一個好多 呢句野一撚定要記實

我而家對於被捕義士已經麻木足
聽到有人被警察拉，我嘅諗法唔係想即刻去搵班警察，個腦係諗住
ok，義士你係入面要加油，我會幫你做埋落去，遲啲一係我入黎搵你，一係我地成功之後你出黎搵我

我都係咁諗 但係唔可以麻木 香港人唔應該習慣呢啲衰野 要知道 呢啲就係野解仲會有人企出來既原因同源動力

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母